連登仔點睇洪卓立，立立？

陰間太多人與車

唔係死咗喇咩

好可惜咁後生就死咗

仲要講幾多年

有個好撚靚既女友

on9仔 人地晚晚屌湯怡 你打埋飛機早啲瞓聽日準時翻工把啦

樓豬望下後面

可惜太早死

湯怡真係好撚靚

玩左咁多年 唔悶咩

btw 我覺得立立番大陸發展應該有得發圍

賤人

唔好再玩佢啦

死人都玩

連登仔冇良心

係咪搵我

用陰陽眼睇

朝早唔好講鬼

把聲唔好聽 死人都係咁話

湯怡好撚正啊 圖呢屌